點解講分手果個會對被分手果個咁反感？

積積埋埋唔講，忍到無得再忍咪分手

因為越諗先會越嬲, 女人係咁撚on9

佢幾時先會番黎

咁分左手之後做到咁絕情 你話如果係我錯就話姐

可能係佢越諗越覺得同我一齊係錯 我對佢既好唔係佢想要既好

唔會架喇 人一心死 人一絕情 永遠唔會了

Exact7ly 不過唔駛介懷,未必真係你唔岩嘅

咁都唔洗咁嬲掛 大家好黎好去唔好咩

乜你分埋手都未知女人唔講道理架咩

姐係得愛同恨 冇中間既
而家先分左一個月未夠 唉

女人真係好絕 一但對你死心 你以前做過既所有野都徒勞
男人唔慣開口埋口講對你幾好 結果你就做左賤人

分果日講啲野仲好好聽 一清醒左就判若兩人

加油

同我一樣
不過我係絲

因為佢做左啲對你唔住既野唔識面對你
之後就令自己憎你 咁樣良心先會好過啲
最後因爲咁而令佢覺得係你問題